屌奶星 whatsapp down唔到圖同錄音

屌你老味阻撚住晒

d長輩圖down唔到點睇點傾計呀

用wechat send啦